螞蟻集團入場費4040港元，明日27號開始招股

4千1手 on99

逼盡大戶無肉可食

幾多手中一手？

一中一

派通街

你實中

點認購IPO

一手黨

似乎想做到一手中率>80%，有錢齊齊分

仆街大戶賺夠啦

1手50股

打1823

散貨俾散户
之後實體名單 制裁跌一半
完

散戶佔得幾多

我估好多散戶會中
應該一人一手

藍燈籠

In爺爺，we trust!

藍店唔可以食，幫襯正仆街

但係螞蟻集團就想入幾手係咩玩法？！

賺大陸佬錢
大陸佬可以一個人開幾十個戶口抽新股，香港人淨係可以一張id抽
大陸佬咁樣通過香港市場搵著數，你唔係唔分薄佢地嘅利益下話？
你唔抽就係默許大陸佬搵香港笨柒，係藍屍，係賣港賊，港奸！

我諗唔到點作落去

又係賺藍益黃 mode?!
咁以後美心做半價應該爆買啦，食窮藍店等佢執笠呀嘛

可以唔洗抽了 唔洗煩

咁美心唔買佢係會蝕
你唔抽螞蟻，全世界啲資金基金佬都嚟搶
塊餅就得咁大個個都想咬淡
而家大陸佬仲可以開外掛一人咬幾十淡
你唔抽佢賺得更多，你抽佢賺得少咗
兩樣嘢冇得咁樣比較喔

支那股

咁講如果美心同其他藍店肯半價或更平蝕住做來keep住個market share，我哋應該不停咁吸佢血，等佢做一間是一間蝕一間，而且你唔幫襯大把藍絲幫襯，與其益啲藍絲不如所有黃絲都一齊幫襯返所有肯割價大傾銷的藍店啦，要令佢哋陷入蝕住做嘅地獄

而家個情況係你唔抽都大把人抽，你睇下啲外國資金抽成點
藍店係你唔幫襯就真係少一部份收入
點同

冇肉食

冇錢賺

抽做蟻民？

以前就打俾馬雲

而家就唔知邊個話事

而家馬化雲話事

完全feel到你係全職大學生

？？？？

強大了我的國，我係終國人丫屌

抬高個價等藍絲接係啱，但抽完即賣。唔好幫佢抬轎。

行埋一二邊先啦你

認真 4000蚊一手真係唔想抽 咁多報紙吹吹左咁耐 一定好多人去抽 一手機率超低 依家仲要一手先4000蚊 比你抽到一手 跟住比你開盤升50% 你都剩係賺到2000 蚊 首先一定唔值孖展抽 仲有我都懷疑佢升唔升到50%

冇可能50%啦 咁大隻

重要佢橫跨左美國大選3/11

割香港韭菜

講真。。。似

千祈唔好抽 等我來

算吧啦 財經台一直都係平行時空
出面仲有一堆支那股東POST

仲要係成日走堂個種

佢好似唔明，美心賤價賣貨，最蝕緊係冇人接貨
就算藍絲接，都只係有限度嘅購買力
如果黃絲企硬唔貪小便宜，唔買就令美心最蝕

玩法就係呢個世界even連登都有好多類人，唔同人有唔同想法，各有各玩法，但人點都唔會去到你認為口裏要一致

吓！價錢唔係一個考慮因素！
升就得！

你過40萬比我，我幫你抽100手

ching抽完中唔中都係自己的

股票都一樣，有價都要有市

4千一手 仲要銀行留孖展
你孖埋我個份

認購費100+1%手續費=140蚊

一手黨升少過5%都要蝕

抽唔中會退返錢比你既
全世界證券行都係咁架

點止5% 爆上

但你唔係證券行呀嘛
我唔理，過2雞嘢我當乜都睇唔到
fps hugo1999

新手想問點解值得抽一手

唔好抽唔值得抽 留返D機會比人地

係連登留名報到左先

仲有賣出果百幾蚊手續費

點會

輸晒都係四千

想買 有咩手續？ 未買過股票

去澳門

升1蚊都係升

都唔知買到幾時
幾手一股

貴撚到

香港人
哈哈哈

侵侵連任螞蟻會唔會破發？

呢段期間實要推高個市,唔抽螞蟻短炒仍大把選擇

ibond定螞蟻

少錢就Ibond，多就 both

孖一千萬是入門
大唔大捐612靠呢隻

重點

主抽螞蟻 ibond0息可以一手

想用牛牛既就自己睇時間啦

螞蟻以為500股1手 依家50股 定價低左

係，但中左啲肉汁多過ibond都係

上市後
.....會唔會即入美國實體清單？

4000蚊一手on99
一人一手
中咗都無肉食

馬雲佛心派錢 同 ibond一樣 每人1手必中

買幾多手好

如果佢係底過成本價係應該去食
就同民賤聯派野我都叫人走拎

一手+1

成班跪住排隊送錢俾支牛
唔係好明點解要熬貴息俾佢

富途暗盤價高呀

我覺得與其咁痛苦貼錢俾息又整埋啲互含link，倒不如去銀行抽

買一手玩下囉

提前完ipo

係投資角度買支那股都係on9
瑞幸之後仲夠膽買

買支那股其實即係比錢班支那公司
然後班支那人就cap水走佬
黃色經濟圈只係笑話

諗住入5手希望中一手，開盤升>10%即走

5手

1手夠啦 其他allin ibond

執400蚊？！

總之有錢賺就冇所謂啦，反正黃店都係食饅頭

話人之前先理順自己邏輯先啦
首先賣半價/搞優惠就係蝕住做？
可能人地半價都有賺呀

如果學你咁講佢咁做優惠你幫襯係蝕，但你幫襯佢蝕但都有收入，即係蝕小左，但佢仲有maker share，等價交換左，佢真係蝕？但你完全唔幫襯係蝕之外再無收入又無market share

咁你自己答應該要點做

講D野同Don9藍一樣無邏輯仲學人鬥黃

有咩問題

$400求其買一隻都有

邊隻

抽晒佢O的股票, 上市就鳩沽質低佢個股價, 等佢市值狂跌

睇佢個回覆好尷尬
跟住睇到你呢句笑左

散戶 想抽到第二手要買幾多錢

都理解佢既
冇錢買股票係要專心啲做大學生

超100的話46萬以上？

現金一手gogogo

bank下曬b

暗盤價高同時佢孖展息都高

新手
用個人名下幾個證券account抽 會唔會每個戶口都有一手嘅機會中啲？

你抽IPO係比錢人集資喎
即係你直接比錢螞蟻喎

全世界搶住俾
大陸佬可以開外掛分多啲，證監又唔理
香港人自救要靠自己🧐

無腦就收返埋
好老尷

會拒絕受理所有申請
雖然大陸人經常咁做而且真係抽到

我只係話佢唔係膁緊螞蟻錢即

國配爆晒飛, 就算公開無人抽都完全唔影響佢集資